上面開埋名要捉大劉上去。

劉生，你係咪仲信上面會兌現承諾？

承諾？咩嚟？食唔食得架？

劉生預左移民啦, 資産都轉移晒, 仲打乜官司